鄭若驊醫食住 京派員死跟

【倫敦洗腦】
【本報訊】英國《金融時報》早前爆料指，律政司司長鄭若驊上月中在英國跌倒脫骹受傷後，曾想辭職留英，不過遭北京下令回港。鄭若驊早前接受多間建制報章訪問闢謠，稱無意辭職，又肉麻大讚國家是強大後盾，住院期間有專人替她煲粥包餃子，陪她傾偈；惟民主派人士看過有關報道後，認為北京如此「貼身」照料鄭，甚至安排人員寸步不離跟隨，更顯事不尋常，令人猜測北京對她信心盡失，全面監視她生活，「改造」她返港後要聽話照讀劇本，「直頭好似入咗新疆教育營」。
記者：歐陽聯發

鄭若驊11月中在倫敦受傷後沒有即時回港，月初返港並於機場見傳媒時，才自爆她受傷後由英國「送中」往北京治療，但更令外界意外的是，有傳媒公開她返港後即申報半山豪宅自住，更傳她已搬出律政司司長官邸。短短失蹤兩星期，鄭若驊判若兩人，難免令人猜測鄭留京期間或遇上重大事情，而英國《金融時報》指鄭要辭職留英，結果遭北京「照肺」，並下令她回港並非空穴來風。

《大公報》、《星島日報》及《經濟日報》等多間親北京傳媒，昨刊登鄭若驊訪問，鄭在訪問中反駁《金融時報》報道，直指很佩服撰文者作故事能力，強調不會在現時的時局下辭職：「我不會咁不負責任，𠵱家（時局）好難呀，我走了去啦，我去請辭啦，呢個我會覺得是不負責任的做法。」她更大讚中方人員對她悉心照料，表示英國留院期間，大使館人員知道她「日日食麵包」，為她準備小米粥做早餐，使館人員亦安排她返國，又透露抵達北京後更立即被安排入院，中央領導除了「通過不同渠道轉達問候和關心」，鄭更披露留京期間一舉一動幾乎有中方人員形影相隨，她表示「中方人員怕我自己一個人，不知如何是好」，有人陪她檢查，陪她傾偈，更有人為她準備新鮮生果和包餃子。不過鄭並未提及曾經接觸哪些中央官員，以及所謂「傾偈」內容。

有熟悉中國民主派人士形容，鄭在訪問中透露中方人員對她的「貼身」照料，與中共軟禁異見者安排十分相似，如中共軟禁劉曉波太太劉霞，就曾派專人為她買菜及照料其生活，旨在禁止劉霞單獨活動，有機會逃走或與其他人接觸。支聯會新任主席李卓人表示，北京政府明顯不信任鄭，安插官方人員去監視其一舉一動，「直頭好似入咗新疆教育營」。最令人不解的是為何鄭要專程前往北京治療，「英國都可以做手術，可以休養啦」。

李相信因《金融時報》報道鄭打算長留英國，北京擔心她「投奔自由」，於是派出使館人員假借「治療」之名，將她押返北京，「教佢以後點做人，返香港點講嘢，好似電視認罪咁，照劇本一字一句讀」。鄭返港後即爆出其丈夫潘樂陶被競委會調查，以及鄭搬出官邸，令人更懷疑她有痛腳被捉住。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

首都北京

議員指如新疆教育營
民主黨立法會議員林卓廷認為，鄭若驊的經歷有如「溫和版既新疆教育營」，堂堂律政司長居然要被監視居住，相當諷刺，尤其是鄭若驊返港後滿口「國家嘅首都，差在冇講感謝黨」，表現得相當不自然，明顯有人在北京教她回港後如何說話，「呢啲都係大陸官場常用手段」。不過時事評論員程翔認為，感覺上鄭若驊的待遇超過了她應該有的規格，但「因為是在風浪尖上出事，中央特顯照顧而已」。

鄭若驊晚上再發聲明，針對有報道稱她曾經提出請辭，強調報道全無事實根據，重申不會請辭，現時面對艱難環境便提出請辭是不負責任，又指任何毫無事實根據胡亂猜測是極不負責任行為，但為免有人繼續發表失實言論，故再澄清所謂「被迫留任」是無中生有。

To 牙驊

肉麻大讚國家是強大後盾，住院期間有專人替她煲粥包餃子，陪她傾偈

>>>根本話中有話

睇錯鄭若驊對大肉包

大波驊得返一條生路，直接衝入美領事館申請政治庇護

北京，我哋國家嘅首都
呢一句太唔自然肯定係迫佢講

推送中 推到自已俾人送埋中 大波驊呢個SJ都算唔話得喇

其實香港情況真係好撚癲
高官想辭職會被恐嚇 每一步都被支共控制住

對波俾人玩到變形

做得越出面越誇張
對少數派既震懾力就越大
你班撚樣唔好諗住起我尾注呀

想知林奠見到牙驊咁樣
內心有咩感受

做比班局長 處長睇...

支共思想改造真係好恐怖，好好哋一個人可以無晒自由意志

怪就怪做得唔夠絕

唔攞一堆文件叛逃美國

林奠：英國都危險，下次走佬去美國先會安全

特首/律政司想辭職都唔比
成個警隊係中共直接控制指揮

其實佢都可能似大波驊咁想辭職
我諗其實高官都係

事實上係
你走佬去西歐，中俄都有計暗殺同送中。

但美帝就

下一個就會學精，準備充足先走

認真仲要佢哋私底下都幾friend下

你覺得柒婆仲有出境自由 佢身邊應該長期有俾堆國安「保護」住啦

睇黎丫驊好多黑材料，隨時俾人滅口

7月 Financial Times 已經爆左林鄭想辭職啦
9月頭 Reuter 錄音再度確認

郭文貴，令完成，余強聲

大野基本上只會叛逃美國

聲援鄭若驊集會
無論司長做得有幾唔好都應享有基本人權

得689 波叔呢D仆街先咁想做

係咪即係軟禁?

佢應該感到光榮，有中國關懷佢，佢屋企人以佢為榮

波驊氣數已盡。

笑撚死 臨老唔過得世lu

行得正企得正
怕咩京官員死跟？

有撚改造拎支槍指住你唔比你講

將雙規文化帶到香港了，若驊同志成功爭取首位嘗試雙規體驗的香港高官。

衝到入去先講

突然申報住宅 遷出官邸

他朝君體也相同

搬屋可能發現屋企俾人裝曬偷聽器
圍標既野你估真係咁易比人查到

快的宣佈自己唔會自殺啦

有語癌嘅

抵撚死

撇甩中共呢個字頭唔係你想撇就撇，係睇中共比唔比你撇

應該係話 應該搵機會去美國扮受傷而唔係英國

機會得一次 而家無喇

軟禁好啦，唔好有片流出，佢啲破壞版冇人想睇

讀咁多書 做埋仲裁主席 又土木牌
後生都應該幾靚女
一啲歷史都唔知

搞到現家入教育營高官第一人

都幾撚好睇

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

波叔做到的話又係傳奇

忠心報國啦，阿婆，菲傭錢都慳埋，真係唔話得。
第日風光大葬返北京！唔送啦

好似驚死人唔知佢係俾人迫去

走佬 揀地點好重要架

而且有d地方中共滲透哂 會玩 暗殺 射暗箭 毒殺

走佬要靜靜雞 先得架

支那班官見到咁大波
一定玩到停唔到手

唔難保佢新屋有無俾人潛入去裝偷聽器
中共要搞你唔會好難
大波驊要衝入美領

唔知佢哋依家仲friend唔friend

晚晚都要比京員揉下個波先比訓覺

屌 其實佢係咪喺度求救

守住柒婆嘅國安都幾悶,守波驊嘅起碼有波揸下

咁咪即係 以後都出唔到美領=係入面坐監

高官們 襯護照仲係手 快d帶埋所需文件

衝去機場買機票走佬喇

把握機會 呀

玩爆對波先滅

屌

若驊大戰拉斯維加斯

第一個入教育營既高官

唔識做人的下場...高官真係唔係咁易做
唔怪之得宗仔要爆自己有病

其實大波驊係求救緊

新屋係咪中共安排嘅”安全”屋呀

一定衝到，之前有單王立軍係大陸都衝到，不過最後自首

估計3個結局

最好：軟禁到任期屆滿 過一年半載爆佢大鑊 拉9佢老公入去坐幾年
小慘：即時爆牙驊大鑊 被辭職再坐監
中慘：交通「意外」or被抑鬱
大慘：被封為中央官員 一世都要北京返工

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

24小時插入

送人中者
人亦送其中

各位識玩應該走去聲援大波樺,等佢再被大陸拉去再教育再被迫出來懲清!!

同陳同佳一樣

除咗恭喜都唔知講咩好
唔係恨咗好耐咩你哋個個都咁奶共
支持爭取每隻高官都有支那狗跟出跟入

好似入黑社會咁 入左都冇得退會

例次自己受返

仲有痾

佢就應該無

鄭若驊:我無諗過辭職

眼淚在心流

佢就應該無
不過佢老公一定勁多
所以支共都要比間屋佢監視佢

呢啲嘢你知我知單眼佬都知

豬隊友搞到無得走

用對巨乳夾住支電棒要佢背書，唔啱就放電

夫目前犯

即係少數派已經軍心亂
好似打仗咁，要派憲兵去殺逃兵

我諗到個Av題材
保護要人組同目標日日扑野

駛乜潛入，光明正大喺佢面前裝又點話

who gives a shit

佢都夠百厭啦 咁樣發出求救信號

連肥婆奶奶都咁

好難想像范冰冰 比軟禁果陣做左d 咩

條撚樣死咗去邊

美國1腳踢返比中國啦，地方官有咩猛料

抵死啦
成世無自由架喇死八婆
祝你長命百歲百病纏身呀仆街

大陸唔係有條友 衝去美領
跟住習大大 開坦克車接佢出黎？

做得中共隻狗 就要預左
唔係果個地方出現 就唔會出事

鄭若驊咁大波 我都想監測佢啦

人生已完

做高官要放棄外國藉
連潛逃走佬既機會都冇, 都係要遣返
呢獲你仲唔冚家剷

陽光法治既野
要俾大波驊感受一下

陪她傾偈

求救信號黎

她同時擁有土木工程師資格，並曾經與林鄭月娥在2004年共同處理保護海港協會對中環及灣仔填海計劃的訴訟，[9]並獲得勝訴。因此，林鄭月娥曾對她表示讚賞，並表示若政府再遇到具爭議性的案件，她是政府首選的代表律師。

王立軍之後 美國駐支各大使館都有公安國安把守

以後邊個敢做

無領使保護權 因為係在地國有居留權

率先體驗被監控

中方人員怕我自己一個人，不知如何是好

其實佢係咪求救緊

大波樺諗住縮沙長居英國，中共眼中已經係二五仔，唔知有無同英國做咗d 乜嘢 deal

下，咁趣致

推送中推到變送中第一人

想走？無咁易

成為第一個送中既人

報應嘅野....係大灣區好好懺悔啦 學藍絲話齋讀咁多書都無撚用都係無腦嘅 下世唔好啦

搞到咁既樣邊個高官唔想跳船
行錯一步就被自殺
唔走就成世住大灣區

就算我當美國真係照你
咁你都預你d 屋企人全部含撚

美帝唔比入境啦

有睇過切爾諾貝爾就知道一句俄國諺語
世上沒有無條件不保留的愛

可唔可以搞個G持鄭若驊集會
叫釋放鄭若驊

送埋佢最後一程

有冇人幫大波驊寫定不自殺

721 85 811 831 101 1111

我地係咪要聲援下鄭若驊
我地都是鄭若驊

送中條例
作法自斃

司長仔，連市長都唔係，仲要係人權打理者，送中推手
美國做咩要保你？入到去即刻call國安嚟門口接返佢走啦

哈哈 被蕭禁

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

害人終害已，等大波樺好好享受下送中滋味

佢地遲早都會落台
但係中國搞到佢地咁, 之後仲有邊個想做?
成個政府已經由熱廚房變成集中營啦喎

估唔到佢仲早過香港人體驗教育營

呢個係咪佢黎？

何已完同無腦藍絲之流
其實大把人想做
坐之嘛 唔洗做到野..糧又照出..邊個唔想做

佢家下日日出嚟大讚中共，明眼人一睇就知佢其實畀人要脅住

香港真係垃圾先上到位
去撚到英國都可以比人夾返走
有幾廢先可以做到？

點開架坦克去英國？

冇人救到你啦
等變condom慘死啦

鬼叫佢大波過777，維尼都要留返個操吓

重慶下話？
有位前市長因為乜開來果單野比中國共剷黨查
條友漏夜衝左入美國領事館留左一整晚
之後比左塔返出黎判左十幾廿碌

都唔係嫁，高官變節點都有啲料爆

有幸成為再教育營（集中營）先導班既第一位學員

唔知好笑定慘

佢都係condom

想問如果佢出國時無帶回鄉卡 可唔可以返到大陸呢？

你都有今日
其他賣港賊 好快到你地

流動新疆教育營
新疆教育營遙距課程

想做特首？
反了反了

王立軍衝咗入去之後真係去到美國？

可能餃子係用佢老公既肉黎整

其實佢去到英國，直接衝入去美國大使館就得，駛乜話要辭職

佢一話辭職，大陸實好緊張，尤其呢個風頭火勢

釋放鄭若驊

肥底邊到靚

都話自首，後尾比人判左坐15年
聽講如果唔係呢單野，下屆國家主席就係薄熙來

伯邑考

煲粥同埋包餃子可能係用刑暗號？

我們都是大波驊

有份聲援我地嘅nba球員 knes kanter

都係一步不敢離開美國

連過加拿大速龍主場打波都唔敢

所以其實世界警察真係抵比美國做

得佢真係講人權+保護到人

但係大波華如果係英國走入大使館
根本冇可能捉到佢返嚟
不過呢個二打六可能知道d料唔多
爆大鑊都未必保佢

小市長不了

成對切左佢移殖比其他 ipad 女黨員

蠢閪 廢閪

相反林鄭已經畀人洗咗腦, 無得救

負皮係俾程翔，佢自己受過呢一套，竟然幫支共維穩?

支共真係放佢出黎撚你地班傻狗就好笑

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

大家有心理準備
第時被捉入再教育營
隨時同大波驊同倉
晚晚被強制揸波同大波驊扑嘢

暗語嚟, 即係

北京,我哋個家嘅手刀

大波樺係向我哋求救呀

會唔會有日變浮屍 波沉大海

抵啦

佢都算柒，去錯地方走老搞到而家連走都走唔到

支共以不同途徑關心佢姐

你林鄭問大x 驊失去左d 咩自由啦

其實有個陰謀論好似無乜見人提

响鄭女士蒲頭嘅同時
爆出咗佢老公間公司嘅案件
有無人諗過當中嘅關連？

好心佢老公就退股保平安

其實食面包有咩問題

西方社會不嬲都係主食來

被送中第一人

中共會直接送佢去狗頭閘

中共根本就係全世界最大黑社會

唔出奇，上到去，點玩你都得，輪你都仲可以，你點反抗？反抗嘅話就輪多鑊，佢有得選擇咩？

P圖黎架屌
後生只係比依家少幾條奏紋

靚你老母

Cls 人地慘過佢百倍呀
佢有無比人老強迫落仔呀

司長應該冇諗過自己係第一個被監控

不如過黎加入我地一齊攬炒

煲粥 = 中出，啲精流返出嚟

包餃子 = 有套

快d用佢d個人資料幫佢喺香港航空買機票

出得嚟行，預咗要還。

支那D官係咪蒙眼入閘照顧阿驊

如果佢係去美國唔係英國，我諗已經成功咗

多謝佢祖國既首都 北京

一直關注

如果薄熙來做, 會唔會好過維尼...

共產黨真係好撚恐怖
共產主義國家都係CLS

我睇D記錄片，佢係重慶做得好掂，落左馬之後D百姓仲係咁讚佢，因為佢係咁起公屋幫窮人（好似係），我諗點都好過習維尼

幾時食鮮肉都要比中共首肯先得
事後仲要製成黑材料 慘

佢相公都吊錯閪入錯洞丫

佢有資格申請庇護
但佢手上得到既料唔多

同連登仔求救把托咩

下次斷右手、左腳定右腳？

以為人民幣咁易搵無代價

佢講果堆‘照顧’似係想求救。。。

咁唔該女主角搵三上悠亞果類，大波鏵真係講下笑就算

奶共嘅下場
咁多位月入十幾皮嘅高官，睇下大波曄

咪以為奶共真係咁爽 同埋 唔關你事

波大無腦
做得呢個位都仲唔知中共份狗格係點

24小時監控

沖涼都跟埋 ?

無人救佢

其實大波驊個款 似會遲早被自殺

佢意識形態同習近平差唔多
不過讀過書, 佢係考高考入北大
又做過商務部長

如果薄熙來上台做既野可能同習近平差唔多, 不過手段可能會更加高明
一早settle 貿易戰
香港應該會俾大陸洗地滲透到七七八八

自作孽

唔知幾時死

佢唔係第一個送中,有好多手足已經畀人送咗中都唔知

賜酒

淋病係地下黨員佢會怕咩

呢鋪真係行生路 定係 不生路

你都有今日啦

佢入到，佢老公點算

話左癡得共就實死
知唔知共黨最憎係極而遠之

有請小鳳姐

CLS

但係點解佢要衝入去

煲粥 = blow job

肯定大把黑材料俾中共KEEP 住，返到香港都要攪攪佢老公先

第一個送中唔係劉馬車咩

莘生

同美國啊

高官搵咁多人民嘅血汗錢 跟魔鬼賺錢有甘著數咩 都唔係踏踏實實搵錢 淨收人工唔做嘢 世上真係有甘過癮嘅工？

咁大個人重要得返十年八年命係電視面前辭職走佬中共吹你唔脹,係要柒碌扮傷中共一定唔放過你

抵啦 屋企人俾中共捉住

其實係遲左 早應該英國果陣做

今舖得大波驊得天下

飲食都控制埋

大波驊係我地手足 我地一定要救埋佢 一個都不能少!!!
釋放大波驊!!!

唔知共慘黨有冇迫佢玩3p

少鹽少糖，還是地溝油海地撈

一返嚟香港即刻搬竇，肯定有嘢。

笑死
至弊京官員唔撚係行得正企得正呢

你有無睇過netflix套內政保鏢？

無

笑死 做得最錯就係接任律政司
做咗咁耐佢有咩做得啱??
你以為國家比你嘅任務咁易做??

班狗官聽住 你地嘅下場遲早同波譁一樣

想走佬就襯早啦

點解共產呢種理想主義最後變成極權嘅代表

張健宗有病都唔辭職

有嘅,斬你兩刀唔死咪畀你走囉

係佢個仔嘅肉，大波驊食完之後吐咗幾隻兔仔出嚟

真抵死

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Source:

認真，想搞個 釋放若驊 集會
就算政見不同，就算佢失職犯罪都不應如此被剝奪人生自由，若然犯罪就直接告
中共咁樣係香港玩，諗深層笑不出

咁搞法仲有冇傻鳩會上賊船

大波驊應該食開麵包炒強？

夾硬比北方食物

早餐都無人權

拍得住文革初期

慘撚過陳同佳
大粒墨起碼都仲係香港

堂堂司長可以獲得劉霞式照顧感謝黨

英國要有心照佢，一樣可以安排，問題未有高層指令無人會攪。

大波華每一句都係暗寸緊北京監視佢

有d登佢慘

抵撚死
賣港賣到搞著自己

之前嗌釋放劉霞
可以改口釋放大波驊